唔講以為連登係小學論壇 惟xxxL其M都咁多人應

出埋d垃圾尷尬post 成班小學雞係到拜拜拜 仲以為返左小學講屎尿屁笑話

小學雞偶像

見到個名就唔會click落去
同fb果個畫火柴人果條友一樣
又唔係好睇 內容又廢

真係勁撚無聊 又唔好笑 咁多正皮 痴根

同個青山xx一樣 個個鬥快問石頭石頭 成班撚樣以為見到名星

香港人輕鬆下啦

樓主讀恒大 唔抵得人地多fans

有gif 10/10

睇隻手應該有咁上下年紀，偷陰我J?